人渣叫雞教授雷頂嗚去左邊，仲唔出黎統計遊行人數

人渣叫雞教授雷頂嗚去左邊，仲唔出黎統計遊行人數

二千人

雷狗：多於十萬不可能

雷屌嗚: 科學計算法, 最多200人

見到佢面我實大叫「叫雞教授」你今日叫左雞未

今次真係雷教授自己數，不過人太多數唔切，人數應該係兩萬左右。

科學手動計算法: 不多於 500人